啱呀，林鄭繼續屌柒D洋鬼子，我地中國人係忠黨愛國，一齊食草都未驚過

林鄭越做越出色
香港繁榮關你地班洋鬼子咩事
我地有部基本法，地位超然
加埋一條耶穌轉世法落去，耶穌今年就係香港復活扎根
下年我地取代埋羅馬教廷都得添啦講你聽！

直頭要趕大使館人員出去 收番塊地，唔好比佢地有機會干預內政，之後引入習近平既聖經

趕走所有外資、洋子
我地自力更新

美國從來無比過著數香港 香港係靠自己同基本法而有今日既地位

香港不需要世界，只需要祖國
林鄭簡直係中華民族偉大復興既功臣
名垂千古